香港個情況真係好on9 有冇其他國家係咁？

依家9月 三個月 香港政府潛撚左水
林鄭等緊習大大命令
習大大又唔想冇左香港依個地方
又推返比香港政府頂住先 香港政府頂住先=潛水

政治上係無政府狀態 屌你冇人出來話事
係到鬥磨 香港政府同中共完全冇計去解決

魚與熊掌不可兼得 做決定未呀你班仆街
一係出兵一國一制 斬撚左搖錢樹
一係雙普選 接受香港係一個不受控既金蛋

我屌你老母 不停講話一國兩制不可或缺
但自己又唔肯放手 慢慢去整死一國兩制

其實姐係

獨裁殖民政府（中共）—地方殖民官（港共）—被殖民者（香港人）既衝突

歷史話俾我地知 90%最後以獨立戰爭告終 其實10%如直布羅陀會選擇被殖民 但只限對英國依種有文化力量既大國先會發生

唔同啦
其他獨裁殖民政府 出左兵鎮壓了
依家係殖民政府 想個殖民地keep住原本咁
唔想完全殖民但又要有主權（依樣野好撚奇怪）
但被殖民者求變

懷疑連仔已被送中

wrong reply

中國同福建

繼續燒大陸d錢 攬炒不遠了

因為中共經濟實力太差 所以要保住香港 否則一早變左新疆
而香港既經濟實力係黎自法治自由 同埋適度同愈來愈強既民主意識
新殖民者（中共）當初由原殖民者（英國）手中拎到香港依個殖民地 本來就係高估自己

無，因為只有呢個國家會想自己國家衰

所以話依個情況好怪 有冇國家係差唔多

香港人仲on9
廿年黎最好機會搞獨立
竟然無人和應
證明香港人垃圾

Push

雜 會無權咩？

我仲以為肛派比人收晒皮

原來仲有權

其他國家有冇咁多藍屍廢老

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講